- Se trata de hacer una pequeña aplicación utilizando principalmente react y redux.
- Se pueden utilizar otras librerías si se considera necesario.
- La prueba consistirá en realizar una petición a una API publica (por ejemplo https://swapi.co/) mostrando a continuación por pantalla los datos obtenidos.
- No es necesario realizar demasiados esfuerzos en la UI, se valorará principalmente:
  - Calidad y legibilidad del codigo
  - Correcto uso de patrones de diseño
  - Organización y estructura
  - Buenas practicas en general, y en concreto con Redux y React
  - Aunque el ejemplo sea una app muy limitada, se valorará la implementación pensando en grandes proyectos.
- Como extra se valorará la realización de test
